聽個占卜師講香港又會經歷三年零八個月之後重光

大概係2023年2月